廢閪中國隊冇樣運動得!!

廢閪中國隊冇樣運動得

同日本仔玩棒球

暴投